Key: -1
Key: 25
Key: 24
Key: 23
Key: 22
Key: 21
Key: 20
Key: 19
Key: 18
Key: 17
Key: 16
Key: 15
Key: 14
Key: 13
Key: 12
Key: 11
Key: 10
Key: 9
Key: 8
Key: 7
Key: 6
Key: 5
Key: 4
Key: 3
Key: 2
Key: 1
Key: 0
moveNextToFront : 11
moveNextToFront : 10
n.getNext() = 9
head.getNext() = 25
m.getNext() = 10
After moveNextToFront().....
Key: -1
Key: 10
Key: 25
Key: 24
Key: 23
Key: 22
Key: 21
Key: 20
Key: 19
Key: 18
Key: 17
Key: 16
Key: 15
Key: 14
Key: 13
Key: 12
Key: 11
Key: 9
Key: 8
Key: 7
Key: 6
Key: 5
Key: 4
Key: 3
Key: 2
Key: 1
Key: 0
